係香港做ptbf到底賺唔賺到錢

港女開個交友app都瘋狂比人like
覆都覆到手軟
求其都可以約到個人出黎
就算真係幾唔靚嘅女仔 p下相又可以呃到下人
再唔係咪玩hmd呢啲無樣app
真係有人需要約ptbf咩

明知故問

自貼上嚟，我幫你估吓價

樓豬係女人

自貼JJ出黎
報個價俾你

做男人生意架

屌你老母仲講ptbf，坐撚左幾耐？
睇多d新聞啦on9仔，
要賺大錢係跳拉丁舞呀

你啱

屌你 上tg打ptbf睇下啦 日日都大把仔R生意

ptbf
鴨

健身狗先揾大錢

涉藉詞協助退款詐騙 27歲健身教練呃72歲婦350萬